正式宣布，連登會員「人型蜈蚣」可以代表全體連登仔發表意見

我同下面呢個post六千個手足一齊授權既，請尊重民意

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

巴打話上連登自己聽年青人建議
聽佢用字遣詞我覺得佢無意要做連登代表
無需畀咁大頂高帽人地

與其吹捧嗰位巴打 不如推下行動po啦